有冇旅遊達人可以話我知呢堆仲係咪流通貨幣

櫃底搵出黎
同埋想問右下角係咩錢黎？
thx

google圖片搜尋

應該吳哥黎

咁我掉左佢算

即係柬埔寨錢？thx

黑字流通、紅字唔流通

左上：韓國1000圜1975年版
中上：德國10馬克99年版
右上：大馬1令吉2012年版
左中：印尼5000盾2001年版
正中：大馬10令吉2012年版
右中：澳洲5元2001年紀念版
左下：大馬5令吉2012年版
中下：大馬1令吉96年版
右下：柬埔寨500瑞爾95年版

10蚊
淨係中間1張已經淨賺1倍

嘩頂，真大神
真係要拜你，多謝你！！

巴打好勁